[突發]侵今次又撚狗,仲要撚到咁明顯

#又撚狗 #中國又贏 #美國 #侵侵 #連登仔又贏

侵與習總合照

你仆街啦

咁勇武
big brother is watching you

撚狗總統

my friend, President Xi